POPO話入就入, 要懲罰商場大業主

而家各大商場 POPO 話入就入
唯一可以阻止, 就係商場大業主, 佢可以申請禁制令！！！
以後邊個商場業主唔出聲, 任POPO 入去, 都要一齊懲罰埋！！！